如果真係成立獨立調查委員會咁多位連登仔有咩意見？

容許我打個飛機先
首先社會各界都要有個代表啦
我就咁諗
建制：曾鈺成 雖然建制都係一班中共奴才嚟㗎啦、但係以表公正都要有一個，曾主席一直以黎都畀到市民公平嘅形象，睇佢喺立法會屌柒元秋就知，算係建制入面算係一舊無咁臭嘅屎

泛民我就想係楊岳橋，楊律師無論係學識定能力方面喺泛民都算數一數二，相信都得到大家嘅認同

警犬內部就求撚其啦 個個都一鳩樣 反正無一個係無辜 遲早清算

各位又有咩提議

自推

無人肯同我一齊打飛機？係我諗得太天真？

起色都未冇打乜春飛機姐

加埋盧偉聰入去，係咁loop d克警濫用武力、幾廿人保護大媽、情緒失控既片，睇佢點兜

諗下都好

話明獨立 盧總統都係調查對象

Push